\section{圧力時系列の実験値との比較}
\begin{itemize}
\item
  実験値のExcelファイル(\OFpath{test\_case\_2\_exp\_data.xls})が
  WEBページ\cite{spheric-sph-test-02}からダウンロードできるので，
  これをテキスト形式に変換したものを
  \OFpath{../SPHERIC\_Test2/case.txt}に置いている．
\lstinputlisting[caption={../SPHERIC\_Test2/case.txt},linerange={1-2}]{../run/SPHERIC_Test2/case.txt}
\item
  このファイルと下記の\OFtool{gnuplot}スクリプト用いて，
  実験値とCFD解析結果との比較プロットする．
\lstinputlisting[caption={pressure.gp},language={bash}]{../run/master/pressure.gp}
\end{itemize}
\clearpage
\input{validation-1.tex}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.7\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/validation/pressure-P1.pdf}
  \\[-0.75\zh]
  \caption{圧力時系列の実験値との比較(P1の例)}
  \label{gnuplot}
\end{figure}
